[Aoa] Mk妹澯美生日快樂🎊

身材正左好多

chanmi bb

減肥成功

惠晶

點解佢眼袋咁大嘅

😊

似維修過wor
正咗咁撚多

應該係減左肥
睇翻以前d stage performance 都唔夠膽露腰

慘美係咪整過隻眼

隻眼好似淫左

冇得cb 佢平時做咩 都好耐下啦喎

姊佢今年有生日廣告，喺鶴洞站😁

靚咗好多
但係個鼻型好奇怪

好撚肥 其實個肥閪邊忽靚？

全肥時期

上下綜藝, 週圍行下街咁囉 之前靜靜雞黎過香港

係咩sis等我搵下先

瘦左好多啦人地, 冰會好似你咁瘦

世界級

啤咩牙

生日快樂